Title: Non si è potuto fare... purtroppo!
Date: 2005-12-07
Category: altro
Slug: non-si-è-potuto-fare-purtroppo
Author: Karim N Gorjux
Summary: Avevo in programma di fare un intervista a Luca Conti riguardo al digital divide, non so se voi avete mai visto il talk show digitalk, ma ultimamente uno dei temi caldi è[...]

Avevo in programma di fare un intervista a Luca Conti riguardo al digital divide, non so se voi avete mai visto il talk show [digitalk](http://www.digitalk.tv), ma ultimamente uno dei temi caldi è stato il digital divide..  
  
La mia idea era di "intervistare" uno dei co-autori ovvero Luca Conti, ma purtroppo anche se Luca era entusiasta all'idea, alcuni dei suoi ultimi impegni non gli hanno permesso di realizzare questa piccola intervista di contro-informazione. Il mio intento era di poter pubblicare sul sito di [centallo.com](http://www.centallo.com) (al momento è down) il perché siamo costretti da 10 anni a subire il 56k come unico sbocco sulla rete dell'informazione. Sarà per un'altra volta, dato che tornando a casa non potrò in nessun modo fare una conversazione su skype. (L'isdn non lo metto manco a morire!)

 Vediamo un po' ... forse se San Matteo mi aiuta... ;-)  
  
  
  
  
adsense  
  
  
  


